雙mon先係未來,摺mon成本貴又易壞只會失敗收場

部機真係好靚,加埋雙mon成本一定平摺mon 一大截

冇錯

即係tablet la

幾吸引
希望中間個摺位唔好咁易打柴

雙mon實際上咪又係用得一面

咁不如要兩部好過

唔會,當tablet咁用

姐係摺得嘅iPad?
咁不如買部iPad仲好過

可能買部iphone 11pro + mac book pro 都無咁貴。

退化 NDS

售價並未公布喎,聽聞售價低於249美元,128gb起跳

咪即係一面 😅

唔係,係兩面

以前又話手機洗乜要相機，不如買部相機好過。
科技邊有人嫌功能多，固步自封?

摺得代表將來可以放tablet落褲袋，便攜性更高，隨手褲袋一拿就可以有tablet用，仲可以將手機平板功能二合一，唔洗好似而家咁帶哂兩野出街。

iPad mini LTE + iPhone 11 pro 算啦

apple野第一代白老鼠是常識，
所以當佢2020出第一代，起碼2021果代先好買

用嚟玩遊戲應該唔錯

如果真係咁平買部玩下都唔錯

大公司如 m$ 出既野無可能賣呢個價, 你估小米政府有津貼

Google 當年出 $399 都比其他廠商屌到上天花

當普通手機都賣緊 $600 up, 佢雙 mon 點賣 249, 入面d 料點垃圾都做唔到呢個價

小米何來政府補貼？ 你估華為？

應該有廣告補貼，政府補貼就唔知

邊部當年399？